點解霍朗齊個個case d求助都一尻樣咁

成日講到幫好多手足細路
又要呢樣又要果樣
但入到post睇真d最後想要既都係錢

講到自己好偉大
D野講到好撚白
但相都唔見一張

想知佢係咪好多人識
係真既都想捐野比佢幫下小朋友

推

唔敢質疑 但佢接親啲Case都係超大獲個啲

徵教科書又要比你屌你係咪搞笑呀